一雞兩食:鹽焗雞 鹽水雞

琴日出左條鹽水雞，發覺有D朋友問埋鹽焗雞既做法。於是就即刻出埋條鹽焗雞。有興趣既可以睇下

相信總有一種岩你

1

支持

今次連登都好快手
我都未睇完條片

因為大致既野上次都講到七七八八，今次補張圖就得，如果冇人睇就繼續剪其他

多謝巴打

我係愛雞之人

咩冇人睇
師傅煮個公仔麵我都會睇

講起公仔麵就諗起你

雞包紙包雞包紙包雞

咁我要出多D雞

麥兜

正

鹽焗雞最重要要用飯底墊住

聽說呢排流行海南雞

都係鹽水雞正啲

睇黎真係冇人鍾意食雞

白斬雞最正

焗到啲雞皮好靚

爸打唔好咁灰啦
連燈後生仔可能平時返屋企食飯成日都食雞啫
至少我老母好鍾意耐唔耐整餐貴妃雞
搞到我自己出去食都好少食蒸雞

輕輕一推

雞 兩日都係雞

G 持
試過一日三餐都食

睇黎你真係好鍾意食雞

呢個係鹽焗雞最正既地方